香港需要既係朱元璋呢類雄才，而非甚麼盧斯達陳浩天黃之鋒

解釋吓

老衲鍾意